[年經] 生日至打風 可唔可以乞返句生日快樂

想毒自去海洋公園都唔得

生日快樂

生日快樂呀，ching

多謝幾位巴打

生日快樂
生日同日常冇分別，已經唔介意呢d日子如何過